破樸吧：有冇絲打懲罰我？

如題
本人深黃

Email 做人唔好得一想二 咁大波都唔滿足？

emilia唔比我屌

會有巴打懲罰你

拉

比你屌你屌？

唔屌

性無能